【恐怖斬首片】女子法院外遭老公擸斧劈死 傳二人離婚案今開庭

【恐怖斬首片】女子法院外遭老公擸斧劈死 傳二人離婚案今開庭

江蘇南京發生恐怖街頭命案。事發於今天早上，一名女子在江寧祿口街道被一名男子斬殺，讓人觸目驚心的是，女子倒卧時背上還插着一把長斧，估計就是男子所用凶器。

據初步了解，行凶的是女子的丈夫，兩人是外地人。目前原因尚不清楚。法庭職員透露，事發地點位於他們隔壁的工商所前面，另外這兩人沒有進入法庭，因為法庭還沒開門，等他們來上班時，事情已經發生。
據知情人士透露，兩人已在江寧法院起訴離婚，今天是第一次開庭，在開庭的路上被砍。消息指男子已經自首，不過網上亦有有消息指女子在外面被人騙光家中所有的錢，丈夫發狂而先吵後打。目前，警方還在調查中。
《都市快報》

仲以為影到斬過程